【機場集會】孤身清路障化衝突嘅白髮西裝男，原來係曾任職四大會計師樓、律師樓及跨國公司嘅財務總監！

前日(13日)市民在機場發起第二天「警察還眼」行動，期間有示威者包圍以及用索帶綁起支那男子，警方到場後有示威者向警察投擲雜物，並追截和包圍警車，再次發生激烈衝突。

在此期間，一名身穿西裝的銀髮男子站於示威者前，獨力想將馬路上的行李車、鐵欄等搬開，之後又隻身擋在入口前、夾在警察與示威者之間。當時他表示自己只是普通市民，但事後有人認出，原來這位陳先生是殯儀業「棺材頭」之一。他表示，當時站出來完全是「膽粗粗」嘗試調停：「我諗好多香港人都係咁諗，喺呢個環境下，可以做到咩嘅，就盡力去做。」

source: hk01

曾任職四大會計師樓 擁法學碩士資格

雖然在網上被稱為「銀髮族」，但其實自稱為「普通市民」的陳振哲只有40多歲。過往陳曾任職四大會計師樓、律師樓及跨國公司財務總監，亦有法學碩士資格，現時則是祿福禮儀學院的院長，平日會負責統籌整個殯葬儀式，而每天都穿西裝是他多年以來的習慣，也因認為殯儀業應有專業形象，「我日日都著西裝架啦，我成日講笑，話第時死咗壽衣都係西裝。」陳笑說。

「前日只係中咗少少胡椒噴劑，都冇咩受傷。但就會攰囉，幾十歲人搬咁多部行李車，都會氣咳㗎。」陳振哲指，當時他在附近酒店吃飯，本只是想到機場了解情況。當他到達時，衝突已經升溫，救護車載走該名支那男子，當警車和警察來到，示威者就開始設置路障，阻止警車離開，「我第一個反應係，如果警察順利離開，咁成個環境就會和平啲......於是我就膽粗粗行出去勸阻。」之後情況就如各媒體拍到的畫面，陳開始搬動鐵欄、行李車，起初也被部分示威者阻止，到後來他不夠力搬，有記者開始幫忙，最後警車終於駛走，「其實個角色兩面不討好，警察見有人衝出嚟以為係示威者，示威者又會以為你係反對佢哋。但如果唔放警察走，佢哋就會落車執行職務......」

我覺得警賊以為佢係機場保安，唔係打埋佢好耐
不過好多謝佢既勇氣

想問有冇link?thanks

原文標題：【機場集會】孤身清路障化衝突 專訪白頭管理層陳生：可做咩盡做

唔該晒

其實最難做係呢啲角色, 亦好少人敢做
企出黎, 隨時俾班細路話係鬼, 話你搞亂佢地
明明個心係想保護佢地, 又要俾番佢地屌, 呢種情緒真係唔好受
唔出黎, 個情況膠著, 根本個個在場都明唔對路, 但好多都得個望字或者有啲鬼/豬係度起哄
無人帶頭, 亦唔敢衝破關口, 打破局面

珍惜呢啲人, 因為我都做過同樣嘅野, 大人保護細路係應該架
不過被佢地屌真係好唔開心

呢啲先係真和理非
見到唔合理既武力係要落場阻止
就好似71抬走人咁
你有你闖禍，佢有佢補鑊

40多歲

四十幾歲

呢種和理非我服

白髮係差好多

cosplay機場保安

上哂岸都幫年青人，Respect。

阿叔當日都幾勇
自己一個拎走塞係馬路既手推車

做完 big4老十幾年

發夢個日見到佢好似弱不禁風，本身想同幾個手足抬佢走先，點知佢好氣好力

只有40多歲

我個日睇直播見到佢都俾人掉中
佢都冇咩反應
其實好心痛
佢只係幫手調停,試下控制返個場面冇咁亂

只做應做的事 大家也想香港好

「(見到衝突場面時)傷心囉，冇必要為咗一個咁樣嘅政府做到流血，但都尊重同敬佩佢哋(示威者)肯企出來。」他痛心示威者兩個月以來，在抗爭的過程中受到不少傷害，又指自己前日的行為，其實與很多香港人一樣，都是「當刻唔識驚」、只知道要做應做的事，「呢排嘅示威有人執垃圾、有人維持秩序，我諗大家都唔係有咩組織策劃，都係見到有啲嘢覺得係對個社會好嘅，冇人做，就走出去做。冇問題架，盡力去做囉。」

除了前日在機場集會現身，陳亦有在8月5日隻身擋在防暴警察前，在大埔天橋上協助附近居民過橋回家。

有行動先叫和理非

得把口係花生友咋

BIG4 喎
仲行得走得叫好喇

好勁

推post試著說

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

我都以為佢係機場保安

叔叔多謝你好好既榜樣
不割蓆 但幫手補獲

這就是香港的＂底氣＂，支那人永遠不會明白

我都以為他是機場職員，真心幫人個種

冒住危險行出黎保護年輕人，好感動

做過big4 四十幾歲已經衰老到咁

所以唔該啲人唔好亂屌同路人 心好hurt架

嘩

好彩有呢種人
唔係真係俾班蠢閪前線勇武累多幾錢重

狗唔敢郁西裝友
因為唔知佢咩來頭

我開頭真係以為佢保安黎

#ba

幫翁靜晶同班假和尚對抗果個係咪佢?

無佢，黑警實衝入機場捉人

多謝叔叔

以為係機場保安

起碼拉多一打

好多做完big 4 d 錢最終貢獻醫院.........

respect

咩係底氣

多謝你

多謝

等d on9成日話人廢青
分分鐘示威既人搵多佢十倍錢

前線打狗自己比人拉又累到你?

好感動

累乜撚野

推

respect
走在最前嘅和理非

呢啲真係 和理勇
當日救咗好多衝衝子

岩 清瘀血

果日睇住直播真係以為係機場保安

所有人都以為佢保安先冇人搞佢

好地地和理非主場搞到啲狗要黎
累到既唔只係我一個

西佢老母
事後
過多一陣間：唔完美，可接受，有改善空間

吹牙

累事 壞大事 明冇
欣賞年輕人走出黎
但係可唔可以係又搞事唔係又搞事
心火盛去叫雞又好 圍狗屋又好

條金毛係咪卧底？

開頭以為佢真係機場保安

希望所有和理非向呢位銀髮手足睇齊
亦都希望所以勇武唔好再屌和理非
你有你勇武 我有我補鑊 不撤不退

我都以為是機管局人員，睇錯了，而家才明白機管局內是沒有這麼見勇為的人！

又引人互屌做乜鳩？

一睇佢當日套西裝肯定係靚嘢嚟

已經估到佢唔係一般保安

下次dress code

哇原來咁堅料

當初以為佢係AA d保安

係信念同勇氣驅使佢咁做

各有各做喎
和理平主場?

咪又喺到指責

和理非是這樣做的

no stake in the society

佢都係勇武派

噉人地血氣方剛 又受環境影響
係好易出事

我睇live 都以為佢係機場保安

對唔住 大佬 嗰日睇live以為係保安重屌左一下 請受小弟一拜

白髮+西裝 ，兩方面都唔知佢係咪自己人

原來係禮儀師

先生，送佢地上山，唔該！

RESPECT

開頭以為佢機場職員

無錯 依家警咁失控 隨時打爆佢個頭

你咁講太唔公平了.
明明係個公安同個無證記者刻意引誘佢地,你反而怪佢地搞事
係咁既形勢下,佢地可以咁克制已經好難得

同意

你班勇武又唔屌得 又老閪要全市民支持你
不如818你地自己出去得啦

記得宣揚開去

張圖令我諗起六四個張坦克人

初時我都以為係，直至見佢想擋住黑警入室內

真和理非
值得尊敬

當日係佢隔離 前面個個屌佢老母
係咁推佢拉佢 好撚心酸

中段時間其實仲有個女人 喊住咁係內圈出返黎

respect 大四人

如果唔係白頭，已經拉鳩埋
依個先係年輕人憤怒既原因

係
為自己信念奮不顧身

+1 好采冇打埋佢

係囉 俾著其他國家果兩個人已經被五馬分屍左
多謝勇武表現專業 理性克制

睇直播見住佢係咁推行李車走
但另一邊有一個後生仔係咁推啲車出馬路
覺得佢好慘

咪分化好冇

屌 嗰日以為佢保安黎

咁你地明唔係全香港市民個個都係核彈都唔割未?
核彈都唔割 係一種支持 而唔係拎住呢句野做乜都冇王管一樣

冷處理條金毛.時刻保持清醒,唔好俾人輕易煽動到.原則係只做對運動有好處既

求推求推! 香港人可以同時試下「節奏抗爭」noise making protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

新dress code: 老西

當晚佢企係自動門，企係警察同市民中間講個幾句説話真係令人眼濕濕

RESPECT!!!!!!!!

白頭佬

佢個日一個人擋住班狗

612 721 811 818

respect!

呢啲和理非一個都不能少
當日如果因為比人鬧而令你唔開心 要同你講返聲對唔住

[緊急分析]法！不！責！眾！

兄弟爬山

我讀政政，入嚟教大家點樣提升政治運動成效

得罪講句 真正不分化 不割蓆嘅 其實係對家

冷處理條金毛

低調處理
私下解決
私底下搞掂
有得佢

尊敬

兩邊都以為佢係保安

721 811 817教協遊行 818民陣遊行

818大遊行

MVP 叔叔

點呀引戰狗

嗰日跟本唔應該有衝突發生
班人見到狗就發晒癲, 明明等警車走就唔會發生咁多嘢

話就話各有各做, 但我想講好耐
有一班人根本只係純粹發洩, 唔諗做啲咩會對運動有幫助
呢堆人其實同無EQ 黑警一樣, 黑警做錯事就搵PPRB頂
佢地做錯嘢就要文宣組去幫手
再唔控制自己情緒, 真係隨時搞彎場運動

推好撚Men

果日佢係我隔離 大家都好激動想趕佢走
因為啲人圍住個公安 佢就幫手封住 我都有鬧左佢幾句
有啲唔好意思

no stake to society

佢真係好似機場保安
respect!!!!

警察你哋冷靜啲好無

情況就好似你捉姦在床,如果你仲可以笑笑口咁送姦夫/小三離開,歡迎下次再黎既先叫專業克制既....

811

我諗全港市民都認為佢係係機場保安

咪就係
團結 唔係叫你地在場被煽動既勇武團結打人
團結 係背後仲有好多人支持呢場運動
做野之前諗清楚 你係為大圍 定係為自己

Respect

做accountant 做到成頭白髮

咩係小三

50都未夠

"救護車載走該名支那男子"

笠帽老屈分化指責全部做齊

記得宣揚你係三毛

下次未必再有咁嘅人出現
所以記得要冷靜

當晚睇住直播
佢係咁幫年輕人講好說話
佢中完招，企係玻璃幕門兩班人中間兩班人中間
一路氣喘接受訪問
佢話：
「我唔會同佢地割𥱊!
我都希望佢哋唔會同割席!」

即喊

真.中立派

年青人們要多d智取

你可以分手你可以離婚你都可以郁手打人殺人
但係做每樣野都有佢既後果 唔冷靜揀錯解決方法就咪怪人話你
成熟啲唔好以為任何事都可以暴力解決

真

嗰日睇live見到呢位西裝叔叔係咁保住啲前線真係咁感動
佢比起好多連登仔更加勇

容許我屌你老母啦
你班人嗰日發晒癲咁係咪想差佬喺機場開波?
入面成堆和理非同遊客
你地做事前, 諗下大圍, 唔好成日只係想挑起衝突
嗰日全日真係好核突

腰骨

我都係聽到呢句喊咗

自己睇返#159啦小朋友
下下有唔岩聽既說話就係三毛 所以咪話818你地勇武自己出好唔好囉

Respect

818和理非大遊行

其實有諗過著西裝

no stake in society？？？
what the fuck

小心一陣又人話你三毛呀

睇live嗰時以為佢係保安+1

tnanks

怪錯佢

你既口吻同回覆令我好質疑你係係度分化緊

有無王管大家有眼睇，如果無人支持既行動唔會有人參與（好似塞鐵，之前既硬碰硬到而家既游擊）好明顯勇武係有聽人講野

今次就咁呢單野俾係講到推番晒佢地之前做既野，要記住今次無大台，無大台既唔好處就係各有各做，呢個亦都係好處，點解你唔睇下黎緊機次先呢？

而且又唔分析下點解會有人打人，點解幾粒鐘都無差老，俾人打個個唔驚仲笑晒口講晒台詞（我自己就覺得係有晒劇本，大家中左招今次）

跟手又spin去詞點唔批得叫人唔好去818，由頭到尾都無人話唔批評得，無人盲撐，有好多人都討論過佢地行為既對與錯

好疑惑點解係一個讚人既post入面都可以俾你講到唔好去818..........

你既邏輯真係世界級

自己睇下條友做乜先啦
犯左少少錯就要屌人
現場情況講左好多次好多人係半路出家，犯錯係少不免，我相信已經有人反省左

有咩唔啱聽就又笠帽
我有講過自己勇武咩

當日係真係有需要改善既位，下次小心行事囉
但依家要做既係專心吹雞叫人818出黎唔係屌同路人

利申：和理非

嗰晚睇live 見佢自己一個清馬路啲手推車嗰下真係你話清平時霸路路障就抵屌，機場你塞住唔俾狗走真係唔知為乜，唔好衝動

檢討，改善，下次會做好

辛苦叔叔了

真香港人, 敬佩

我係和理非 見到荃灣手足張相之後 以後點搞9理狗 我都會支持 真正核爆都唔割

就算你覺得前線做得唔好，都唔應該話人累人囉,人地勇氣多你100倍

佢比起所謂香港警察同班聲稱「愛港」嘅黑社會更加愛港

我睇live個陣都有屌過佢, 心諗DLLM打份機場工就死撚開啦!
但後來先知佢唔係機場既人, 一個人無gear 企係中間,
要幾有勇氣先做到!! 我怪錯左佢!!
唔知佢睇唔睇到, 不過都想係度同佢真心講聲對唔住!!

多謝 respect

搞狗睇場合
機場你唔畀佢走想點?

型

阿叔堅揪
RESPECT!

你咪唔撚好出囉
去到今時今日都唔知每個人係為左自己行出黎 唔好講到好似好委屈 係到玩要脅啦on9

咁我想問下
唔多啲人指出佢地有咩改善既 下次再出現呢啲情況又想失幾多民心?
有眼你見架 仲有好多連登仔覺得果日佢地冇做錯冇問題架
場運動係大家既 唔點醒班勇武下次俾人煽兩煽搞事 然後全部和理非企出黎同你講核彈都唔割呀?

當我3毛分化撚冇所謂 我都係普通一個支持運動既市民 唔岩聽可以block

push

如果任何事都可以非暴力解決既,無人會選擇暴力羅,你估使用暴力唔會受傷呀?你估凈係你怕痛,人地唔怕痛嫁?

指摘人地之前諗嚇點解人地要咁做.
咁請問你做唔做到笑笑口咁送姦夫/小三離開,歡迎下次再黎呀?

咁你個日有無去現場阻止人？

你睇下其他post 仲係有人未反省架
我既意見就係唔想見到老鼠屎壞左大事
唔岩聽請block

「我第一個反應係，如果警察順利離開，咁成個環境就會和平啲」
明眼人一睇就知邊個先係衝突根源啦

做big 4真係辛苦

I mean 40幾歲就白曬

816 818

小三完未

咪自己離開間屋之後搞離婚囉
一定要動口動手?
果日啲人都可以轉頭走 點解要玩到索帶 救護黎都唔俾人走
我明可能部份勇武都反省左
但如果下次又有勇武俾人煽 又搞出事
咁又對唔對得住其他市民?

唔係現場又點?
事實就係有班人個腦只係諗住撚狗
唔諗大圍
最後又5個送頭

點為之未反省
如果你話打人，條友作出挑釁行為
咁樣犯錯都叫有個解釋
我只係想講如果佢地有唔冷靜
係要說理，我會勸佢地冷靜
你驚失民心，我反而想同你講，咁就好好勸說身邊人
講返個理由出嚟，唔係下下指責自己友安撫啲唔明嘅人
我係驚你唔明定有其他諗法
唔會BLOCK，說理好重要
除非你覺得自己唔洗講道理，如果係咁你都冇乜資格鬧人

40幾歲

仲以為係阿爾克馬爾寫

禁錯負皮
分化撚死全家

條友講咗句，警察都唔會割蓆，我地更加唔會割

好多謝呢位先生

的確係睇得出係用靚料同靚cutting

咁請你解釋佢地當日私刑索帶 拳打腳踢 大叫除褲 唔俾救護走既理由
說服到我既 我會同我身邊一樣諗法既人解釋你地既苦衷
唔該晒

我想問說服唔到你咁會點？
係咁叫人割席？

D正評好din

索帶會唔會係唔畀佢走啊
佢講到咁明白又起到佢啲野
唔通就咁畀佢走先叫正確決定?

拳打腳踢同大叫除褲我冇野講，你又有咩講

咁後尾係咪有畀救護入嚟啊?
而家個結果係咪有咩事，洗唔洗同佢道歉先叫啱返有反省

我諗全世界都以為佢係機場保安

分化撚

唔係嘈啦
大家都係想為件事好
唔好淨係為贏場交

不分化
不割蓆
不篤灰

我凈係問你:
你做唔做到笑笑口咁送姦夫/小三離開,歡迎下次再黎呀?
yes or no

呢d就真係香港精英啦
政府班垃圾就收皮啦

btw去唔去818同勇武係無關係，你唔支持勇武唔代表你唔可以去818，因為818係代表香港人既聲音，定係你覺得唔支持勇武就要支持政府？

不過無論點都好，我都覺得無需要再覆你，你要討論呢個話題可以另外開post討論

你係一個應該討論個白髮西裝友做得好唔好既post入面講勇武做得好唔好，我覺我離晒題囉

索帶會唔會係唔畀佢走啊
即係私刑？
佢講到咁明白又起到佢啲野
起到野就可以私刑？
唔通就咁畀佢走先叫正確決定?
影完相 我覺得係

拳打腳踢同大叫除褲我冇野講，你又有咩講
搞臭件事 亂大事

咁後尾係咪有畀救護入嚟啊?
後尾？多謝晒 唔好下年先俾救護入救護走？搞左幾多個鐘？
而家個結果係咪有咩事，洗唔洗同佢道歉先叫啱返有反省

真係比佢fake到

做BIG 4係咁,CHUR到你成個人未老先衰
有朋友做緊,0900開工,收工0400,搭車一個鐘返屋企沖個涼,又搭番車開工

相由心生，一副好人相

即係二奶

其實可以做文宣
呢啲大把錢上曬岸都出嚟撐
政府係咪有問題?

上面答得好清楚
想我淨係答yes or no入我？

sorry.我真心以為食q來

佢係我間教會既長老級別黎見到佢咁樣出黎真係好感動

成 六十幾咁款

仲要係連燈仔以往追擊果間今次真係sing hallelujah to the lord

底蘊

見到佢當日攔住兩面，其實好勇武

你又唔係前線 你又知佢地咁做係想撚狗？
荃灣手足傷成咁 個共諜佢都有份參與荃灣斬人架！
依家佢咩事都無
隻公安狗仲要有人醒左300$俾佢
咁先係痴線

做過big4喎 算係keep得幾好㗎啦

如果你全部要解釋得好完美先可以一齊去說服其他人咁我有咩講
講左私刑係條友挑釁行為在先，算唔算一個解釋，你LOOP返嚟問冇意思
件事係發生左，解釋我都算有畀到你

叫除褲就亂大事，咁叫黑警自殺算唔算，條友走得入嚟人群之中明顯玩野，叫除褲就係搞臭件事?定係你試圖用言論令其他人覺得件事好臭?
係咪講句粗口又搞臭左，明明講粗口都唔關五大訴求事架

我就係問你，咁而家條友有冇事，洗唔洗同返佢道歉搞左佢咁多個鐘啊

真心以為機場保安
仲要咁後生

!!!!!!

好堅

不分化、不割席，不捉鬼，但係要小心畀鬼帶動你嘅情緒，請認住推開叔叔嗰條肥仔，好有問題

admire!

YOU EARN MY RESPECT!

著花T嘅肥仔係鬼，引警犬入機場

D勇武豬閪學野啦

收皮啦分化撚
做錯咪反省 下次做好啲

佢1個人擋住班狗果幕真係好CLS

好有智慧

佢果句
唔好同佢地硬碰！我地仲有好多日可以玩！
我仲記住

對, 應該咁樣應對
真正和理非係默默補穫

出聲屌人勇武果D必定係鬼/分化撚

叔叔

好型

好勇 又有心

當日前線屌呢位白髮叔叔又點計?

好彩佢著到保安咁

818出黎

咪撚膠啦

佢如果有郁手郁腳在先我唔覺得幾個人制服佢係有錯
但係咁多人圍一個真心需要私刑？
到之後救護入黎 唔俾救護走都算 幾十人圍一個訓低左俾人索住手既人仲要起鬨叫除褲
如果班手足入到狗屋俾狗咁玩(好可惜真係發生過) 你係咪又覺得合理？

佢有冇事唔係重點 重點係果晚好多人幾個鐘睇住live 睇果班人會點諗前線勇武？

以為機場人

情緒引動啫
我唔會屌勇武的
落左場個氣氛唔同哂, 又有臥底煽動, D人又後生仔居多

作為和理非應該就係阿叔咁做, 默默幫手做應做既野, 唔會同D同路人嗌交, 遇有冷靜少少既就開始講下咁做咩原因

尤其係唔落場/無落過場就更唔應該喺連登屌人勇武
因為冷氣軍師職責係網絡輿論屌走藍絲同大陸小粉紅
各有崗位,自己人同自己人 嘈乜呢

好勇呀

港幣提款服務暫停

我愛中佬

CLS 法學碩士 前big 4 財務總監都會上前線同我地班廢青癲

我冇講過合理
話左好多人唔冷靜
你頭先話好多人冇反省，而家又返左嚟話判斷嗰時行為啱唔啱

算唔算遊緊花園

Agree..
個妹妹喊住講一齊來一齊走嗰下
全部香港人connected

呢個先係真男人。

大陸個個係初時連自己係記者都唔敢認。

佢好想保護年青人

收皮啦分化撚
去香討比較適合你

都係遊花園架
經過上水沙田機場呢幾次 其他人幫勇武補夠獲未?
每次就淨係話下次做好啲 但係有班人已經失望左幾多次
我相信我唔係香港唯一一個咁諗既人
次次見到件事有好轉 好快就有鬼煽動搞事 其實真係會心灰意冷

818係咪都著西裝安全啲

私刑完全唔覺得有問題
出去睇下爆眼，腦出血，失禁，身中多刀血淋淋
完全唔覺得拳打腳踢 除褲係咩問題
比佢走就最on9

打救護記者係唔啱
打啲垃圾有咩問題？
外國人 香港人 仍然撐我地

有潔癖咩撚學人革命啦

有cam影住又如何
失民意未
人地外國報紙一樣第二日撐我地
所以？

見到乜野就心灰
我覺得更多人見到政府咁重心灰
不如你話橫掂心灰唔好出

Salute!

Same
或機管局職員

識佢，真心好人一個，幫助弱勢

收皮啦你
暴力唔可以解決問題
你以為200萬人大遊行之後林病話暫緩？

睇清楚啦

係勇武出左先話暫緩啊on9

暴力冇用笑左
笑埋右

咁唯有希望818果日會多過二百萬零一人

好人一世平安

條友一係on9左膠一係分化撚
冇撚腦

希望你同我企喺同一邊出嚟

左膠血上腦
冇得救

兄弟唔好意思借一借位

More????
殯儀？

唔係腳好多手足衝左去送頭

You shall not pass!

yes or no有咁難答咩?

In 西裝we trust

圖

多謝阿叔

究極和理非
不分化不捉鬼不割席

樣有少少似，又係白頭佬又係叫陳生。
之前呢，晶姐咪起鳩個假師姑底，揭穿佢呃人香油錢去買名廠胸罩，買benz同返深圳食仔仔。又踢爆條假師姑將寺園地私吞又私賣骨灰龕諸如此類。

有個陳生一齊同翁靜晶去圍鳩條大陸婆，個樣似似地。

利申:純印度未fc

樣有少少似，又係白頭佬又係叫陳生。
之前呢，晶姐咪起鳩個假師姑底，揭穿佢呃人香油錢去買名廠胸罩，買benz同返深圳食仔仔。又踢爆條假師姑將寺園地私吞又私賣骨灰龕諸如此類。

有個陳生一齊同翁靜晶去圍鳩條大陸婆，個樣似似地。

利申:純印度象未fc

佢真係好好脾氣，睇live都覺得佢好盡力

雖然好多謝佢 但嚇死人咩得四十幾

呢種係勇武加和理非既結合 理性勇武

Push & 借位 post

（尋失物) 今日13/8 喺機場唔見咗個背囊

又捱夜又用得腦多 見過d 醫生三四十歲都一半白髮